冇冇榴連腔可以講我知黑刺 貓山王有咩特別

點解賣到咁貴

榴連腔咪好臭